李斯有一日同秦始皇講唔撈，原因係咩?

佢生性病，李斯得林

唔好笑呀屌你老母 收嗲啦

0/10

仲廢過露乜鳩

因為佢贏左座城叫李斯特城

有性病做乜唔撈

噏乜鳩

1/10
勇氣分

醫病

得你唔明

點解林鄭個老公叫李斯？因為李斯德琳 哈哈哈哈